大家放啲大公司link嘅時候請善用front end

例如放reddit拎可以用 ，你noscript咩嘢都block晒都重行到，重有3個風格畀你揀背景

twitter就可以放 或者 ，兩個都係唔使用javascript就行到，除非你想播片

youtube可以喺 道揀個instance嚟用，重點係你唔放javascript都行到，但想要高啲畫質就要開javascript

fb同ig就暫時未有front end出現

再唔係就出大招，用internet achieve save咗佢，
有 同 achieve.vn 揀

如果有巴打揾到fb同ig嘅front end可以放埋出嚟，但前提係要唔使用javascript都用到

軟件台冇人？

支持

善心打破0回覆

冇人扮工咩？

感謝

陣係識上連登點搞

將原本個網址轉做上面嗰啲就得

例如 就轉做

其他都差唔多

連登有front end都好，始終原本個網址勁多google啲嘢

高質post 留名

本人好低汁㗎咋，不敢當

留名

achieve

屌，鍵盤出錯嘢畀我，係archive先啱

留名學野

巴打

正喎屌

希望有一日上連登啲人放拎唔會再直接放大公司嘅拎出嚟

真 推

power_off可以將啲網noscript個結果放出嚟畀人睇下有幾噉乾淨，對比起原link少好多嘢

achieve. .

鍵盤出錯嘢，係archive，我錯喇

睇唔明但好似有啲料到
留個名先

on9?

有咩唔明

Lm

作用同點解要咁做嘅？

非IT人表示:唔係好明有咩用

sorry 唔係IT人完全唔明。

依啲archive咗佢先再放上嚟

好似好勁

你可以唔使開javascript，安全好多，亦都冇晒原先啲tracker，有返啲privacy

其實唔勁，好簡單嘅嘢嚟

推
最好學識手動block 全block 之後逐個逐解封
非IT 人 應該係指將個網站最簡化 最安全

咩叫善用front end

啫係唔好放佢原本條拎出嚟，要放就放啲front end嘅拎，保護返大家嘅私隱同安全

呢個channel 有教煩似呢啲嘢 不過YouTube 唔會推薦畀人

依個channel高汁嘢嚟，我都會上去學嘢，真心建議大家可以睇佢啲片

雖然好多我一早就識

你噏乜
利申：IT狗，明你想表達啲乜，不過你到底噏緊啲乜

算啦，可能我表達能力差

有乜好處？

點解？

仲用big tech?

Front end back end個種？
未見過有人講善用front end

可唔可以簡單講點用？

其實佢個system 會recommend番啲我岩既野比我，算係win win

即係佢係將原本reddit或者twitter嘅料經佢個網，淨係將啲有用嘅料喺佢個網道放畀你睇，front end係個指示代名詞嚟啫

Noscript囉，要interaction 就同ux 就好難走哂js

噉twitter好多政客重用緊，youtube好多片都好有用，reddit好多嘢都可以睇

所以我咪教人用依啲網而唔係原本個網囉

唔明點解要咁做

thx清，啫係佢自動幫你洗乾淨個網，你可以最安全噉去睇你想睇嘅嘢

佢原本啲拎有好多都要用javascript先睇到，而且有好多tracker喺入面

而用依啲網就唔會有以上嘅煩惱

唔係普通it嗰隻front end，我知你諗緊邊隻，我係話佢可以作為一個front end website去轉你想睇個網嘅料畀你睇而冇安全上或者私隱上嘅煩惱

push

你係開POST就認真D啦,
一開頭簡單講咩係front end,點解要咁做
咁做之後有咩好/唔好

然後舉一個例子出黎點樣實際做

sor

呢個我明
但係咩叫善用front end
都係人地front end黎

我講得唔明，我係講緊可以用人哋整咗係好啲嘅網嚟睇

算啦，我出個新po講清楚啲算

條友on99，只要block咗tracker同disable咗XHR咪得囉（咁就會收咗Single Page Application ）皮

咁我建議你用d大家都用開嘅字
因為Front end唔係咁解
Js都可以係front end野
視乎你點用

你係咪想講 noscript 嘅 alternative

噉唔係個個都識嘛，有得轉個網址就做到嘅嘢點解重要自己去block

唔睇哂d comment真係唔知你up乜9
你不如出多個comment 將d重點寫返出黎再置頂

唔同，總之佢幫你自動清走所有冇用嘅嘢啦

ok

姐係點？點解要咁做

即係樓主推個啲網會將各大big tech (youtube,twitter) 既片/文(資源),
轉去自己個網到俾你睇,咁你唔係 big tech 既網站到睇咪無big tech 跟蹤你.

eg.

youtube好撚多野追蹤你

去左

又可以睇到youtube既片同時又無左youtube既追蹤

有咩好處
利申：咩都唔識

樓主有無其他網係高清啲?

入面既網睇左幾個
好似最多係720p

好好用 , iphone可以背景播片

普通人理閪你Ja唔JavaScript咩
分分鐘以為係Java啲Friend㖭啦

唔係呀, 巴打....
唔明嘅人係唔明咩係javascript 咩係tracker 咩係flash 咩係cookies

利申: 唔明

睇樓主講嘅嘢唔似IT狗
但係就好似大部份IT狗咁講啲普通人唔會明嘅嘢

利申：我係IT狗都聽唔明咩「善用Frontend」

樓主不如 開多個post講清楚 或者 pin一個解釋出嚟 啦，睇完都唔明你講乜，凈係知道你講咗好多IT嘅術語

行外人睇到1999唔知佢做咩

其實得front end一個術語
不過用錯

我都唔係好明，㩒左入去先get到

唔知你講緊咩，但好似有用

仲諗緊係咪frontend/backend嗰隻

太麻煩 不了

即係咩來, 非IT人唔識
介唔介意講多少少

咩叫善用front end

樓主一定唔係IT狗

減少被track 到你睇過啲咩嘅機會

1

+1，如果佢係叫依啲嘢做proxy 的話，反而會易明白啲

依家it狗同非it狗都睇唔明

唔明你講乜

得樓主先睇得明

即係要比login details個不知名網站？

出咗新post講

樓主為咗唔比人track
所以要經個不明來歷嘅第三方網站(“front end”)入
真係有安全咗咩？
On99

睇吓你信邊個多啲

唔緊要，因為樓主個title係IT狗/非IT狗都未必明

唔知啱唔啱，睇下我有冇理解錯
樓主講嘅front-end應該係類似以前HKG+嗰類玩法，用另一個app/網去「包住」你想睇嘅嘢，令成件事方便咗，或者用到其他非官方嘅功能
例如Nitter咁，雖然都仲係睇緊Twitter，但係Nitter會幫你隔走廣告同埋啲可能會洩漏你私隱嘅嘢

I c 即係proxy 類

係，但係個正名咁啱都係叫做front-end